連登經常轉貼content farm/支那新聞 user list

1.活著何求
2.卡頓堡
3.希特拉

Content farm三寶

三件支那仔當依度係fb係咁share 新浪新聞 content farm